做新仔最撚慘就係遇著個問多句都黑面既上司/partner

新黎報到好多野我都唔知係要做, 好正常, 但屌你老母, 持住年資耐過我, 做錯野就屌鳩你唔撚問自巴自為, 但平時問多句就閪撚哂面, 又唔肯教又盛, 尤其遇著係女人, 真係慘撚多10倍...

到我發現唔撚明就問既時候, 乜鳩都問, 問到督, 但竟然屌鳩我咁撚簡單都問, 有時串撚到講"你覺得呢?" 喂, 你又話唔明就問既, 我唔可以自把自為丫嘛, 而家問鳩你又咁撚樣想點?

轉工, 西上司跟黎都冇意思, 真係驚搵唔到就忍佢半年;

哩半年你都唔洗問佢拎REFERNCE. 求奇做完算

答返佢"我覺得？我覺得唔識先問你囉"
再唔係就攬炒做錯野 上面問到就話佢唔教你

以前上司都係差唔多咁撚樣
唔識問佢 又話你認為啱就去做 唔駛問
到做左出黎 又屌鳩我話無問佢

你老味 有時佢自己做左D野
又唔話俾我知
到我搵一大餐 發現唔對路時問佢
佢先話係呀 我做左D野
點解無同你講? 我咁撚多野做 邊有時間逐樣同你講 你見到就要問

你老味丫

我好撚明白

呢d仆街上司一係覺得你好蠢，一係話你唔帶腦返工

我同幾個鬼佬上師做過野，佢地覺得問問題好應該，唔問先唔正常，佢地成日講：are you sure you dont have any question?

香港本土好多串過馬撚，但其實佢地只係知道一些你唔知道既野，就覺得自已好勁，人地好蠢

最仆街係有special case 果陣係唔會黎提你 等你踩屎

係呀 最衰仲要係我而家做緊個行我之前番intern都做過
佢覺得我有經驗就覺得我有d野肯定識
基本野係知點做 但其實間間公司practice唔同 有好多細節位都要佢地教個程序點做

冇用㗎，上面一定係信佢唔信你

香港大把呢d on9, 番耐少少說覺得自己好撚威，要係新仔到搵優越感